今次食高級啲，紐西蘭牛扒

今日食好高級，好開心

Cafe De carol?

無錯！法國菜

要排好耐隊嫁喎 樓主

係呀，原本想book位，但係full曬，唯有walk in啦！

應該好好食

唔係應該，係超好食